### 	编写函数计算下面多项式的值：
	3x^5+2x^4-5x^3-x^2+7x-6

>#### 要求
>> 1.要求学生仅提交一份文件名为 "calcPolynomial.c" 的文件，该文件只含有一个签名为 double count_polynomial(double x) 的函数实现;该函数计算以上多项式的值并返回
>
>> 2.其中参数 x 为多项式中的未知数 x ;
>
>> 3.返回值为多项式计算后的值;
